有無同路人會defer?

唔知開上班台定校園台好

三大非專科 無工作經驗 無job offer
世上無後悔藥

嚟緊諗住defer一個sem，追hon兼且儲番咁上下工作經驗先grad，應該點樣plan比較有利之後搵工？
Summer intern + 一個sem intern/part-time?

雖然我都知呢個時勢defer難做
但唔defer亦都難做

有無過來人分享下俾下經驗小弟

讀social work 抄哂兩次實習defer左兩年

已經defer一年

感覺今個sem會fail某啲科
咁就會defer多一年

prof.呀 我只求畢業 咪玩嘢

巴打grad到未？
至少social work都可以做返社工
我冇咩方向
希望defer呢段時間我可以搵到自己想做嘅野

幻覺嚟嘅姐 放咗某啲coursework grade未
再唔係Send email求下prof 得嘅
搵到工未？

。

又到DSE季節 唔想DSE bb上當呀

有冇人聽過環球專上學院 (UCHE)？

潛入旺角傳銷公司幾個月 你問我答

又到放榜ge季節 見到hkue同UCHE千其唔好讀

HKUE 改咗名叫 UCHE ( 環球專上書院 )

【踢爆】潛入旺角傳銷公司，上咗第一日trainging

2023都未必grad到

？
真心想知點樣可以有助搵工
唔駛係咁撞板
而家interview都無得我in

Defer 完都唔包有intern

我都申請咗三個月 日日send10份 去到月中先有依家呢份pt 加油呀

你好樂觀
可能我身邊人太勁
個個唔係上咗岸有offer 就係first hon
無人defer 好驚自己做錯決定
好大壓力 頂唔順上嚟問下
掉番轉頭諗
都係用多半年時間plan下
無得同朋友一齊congregation姐
其實又好似冇咩大不了咁

btw唔知社工嗰邊 實習無得求下prof？

見啊 而家yr2/3都已經搵唔到
所以都好淆
但自己又真係零skills 零experience
而家grad都係死

多謝絲打
btw讀緊書定嚟緊grad？

到時你intern 得4000-7000生活都成問題

係姐 係未grad唔駛俾家用住
有得鋪下之後條路已經滿足
呢幾個月send cv send到想死

讀個survey master做qs